百份百餐廳係咪可以列入裝修對象?

入面嘅人打電話報料 報手足位置!

冇人講?

Itamomo 旗下不嬲藍

裝飾

唔使屈我三毛
百份百係俾狗食，唔搞都冇人幫襯

真
咁大個仔 食左1次之後無食過
又貴又唔好食

加埋服務差，上菜又慢
痴撚線公司

先唔講政見 間野本身已經難食到仆街

屌百份百噴出嚟啲廢氣永遠都同一陣怪味囉好冇 行過已經想嘔

百分百係大家樂旗下

佢有實際行動危害手足，應該屬於黑

要裝修可以 但起碼要有個可以服眾理由
否則只會俾人覺得我地非黃店就破壞

暫時仲未見到百分百出聲撐警
要有個理由俾國際覺得合理服人

如果佢淨係員工打電話報黑警可以考慮1823或者塞爆佢哋customer service個email
咁快就升到上裝修程度唔多理智

冇明顯證據或者服眾理由 單憑印象就去裝修拆店
只會令示威者同勇武既聲譽係國際社會受損
勇武係要有腦地勇武 最起碼要出師有名 一旦俾國際覺得係傷及無辜
只會減少國際社會對我地既支持

任何裝修都要謹慎 再三確認 不出錯
要做到精準裝修 俾國際社會覺得我地唔係野蠻非理性

本身諗住話佢都大量分店
乜鳩Taste of Asia應該都大集團

點知個fb page好似廢墟咁 想keyboard行先都唔得